+++
title = "关于"
aliases = ["about-us", "about-plotbridge"]
+++

PlotBridge(PB)是连通时空证明类区块链网络（即常说的空间挖矿，如奇亚，韭菜）和成熟的智能区块链（如币安智能链）之间的桥梁。

可使用PB将原生币如奇亚(XCH)，韭菜(XCC)转换成对应的代币如PXCH,PXCC。当然，也可以将代币转换回对应的原生币。

当前支持的原生币种:
- 奇亚(XCH)
- 韭菜(XCC)

当前支持的智能链:
- 币安智能链(BSC)
